諗緊一首屬於前線的歌又可以connect美國乃至全世界

冇人識依首歌?振奮士氣得嚟又易唱唔洗配樂

仲可以喚醒西方世界反法西斯的記憶

有巴打想廣東話配字不妨留言，我仲諗緊

屌po錯台

幾好聽，但係呢首歌會唔會令某啲人反感？

都唔衝 唱完等拉？

赤納粹咪反感

列步前進時唱 軍歌咁

榮光都得啦 粵語以外冇人唱 一直都係 連hear the people say 都冇

49000

自游